---
layout: post
title: "MySQL und SCO?"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/09/05/mysql-und-sco.html
date: 2005-09-05T16:46:33+0200
type: post
url: /2005/09/05/mysql-und-sco.html
---

<p>Jetzt bin ich dann doch verbl&uuml;fft: MySQL schlie&szlig;t allen Ernstes eine <a href="http://news.com.com/MySQL">Partnerschaft</a>+enters+Unix+pact+with+SCO/2110-7344_3-5847453.html mit SCO? Das erscheint mir in etwa so passend wie eine schwarz-gr&uuml;ne Regierung.</p>
